求義載TG group

如題 有冇巴打開左
希望有第一手義戴資訊

PM 我